[有圖]屌你黃長興其實係做乜鳩

又要改名又要唔捨得個舊名
最後柒到要用黃致豪(長興)黎做title

十足啲乜乜乜（破產）果啲username咁

G.Honeyman(屈Dee)

屈Dee (打手)

(好似係)

至豪 勁廢 施華 邊個幫佢地改

G.Honeyman(屈Dee同事)

驚人唔撚識佢

呢個真
有排睇唔知咩節目就咁講黃致豪
我老母仲問我係咪公司新人未聽過既
我：黃長興嚟……

仲要越改越柒啲名

黃長興 字致豪

理鳩佢叫咩 睇靚湯姐

屈Dee 都改名啦,有咩問題

笑佢改左但又唔向前看要諗住以前喎

讀法: 黃致豪開括號長興閂括號

好似社團咁
陳浩南（洪興）

黃興
長興
黃長興

樓豬tvb做？

萎萎遲啲可能都係咁
梁XX(烈唯)

蘇致豪（豪哥）

陳詠謙 (今晚肯做飯)

黃興 黑興 黃長興

係咪好似D古代撚咁
改名之餘仲要改番個字

長興社辦事人

屈dee(摘仙）

夏春秋（冬叔）

張耀揚（東星）

屌 長興似黑社會名
大大聲話俾人知「我長興嘅」

On9!又要字幕組打多幾隻字

李家誠(+X)

梁競徽(梁烈唯, 唯唯)

陳詠謙 (目前已肯做飯)

庾澄慶(哈林)

施嬅係本名

諸葛亮(孔明)

陳詠謙 (殘忍只需一棍)

田凱華(劉華)

個節目係up咩

47歲(破產)

使徒行者2個字頭就係長興

條友好柒

同劉定堅 陳至堅一樣

佢係黑興
佢係葉玉卿
我係黃長興阿

24歲(轉工)

奬門人(志偉)

改左致富咪得囉 改名都係想轉運發達姐

莫雷拉（雷神）

阿寶（新人類）

解除兩案委任 黃致豪桃色風波後首現身

因為幫已經槍決的死囚鄭捷打官司，因此爆紅的人權律師黃致豪，今年一月爆出婚外情風波後，除了請辭律師公會理事職務，也解除華山分屍案主嫌陳柏謙、還有小燈泡案的被告王景玉的委任，但今天他在風波後，首度露面，前往新北地院，幫永和分屍案主嫌孫武生打官司，開庭時孫武生否認犯案，也曾經提出來，想要回以色列受刑，黃致豪也向合議庭聲請精神鑑定，但出庭時，對於婚外情一事，絕口不提。

沙田me（新城市廣場廁所）

玩還玩 唔好拎長興兩個字黎玩

仲以為Captain Nancy叫錯佢名

張學友(食屎啦你)

諗起 方國珊(哪吒)

梁莖揮（萎萎）

唐屍詠（37歲）
係你呀美人，快啲入嚟

劉福榮 (德華)

慘過返印度(百里香老闆)

慘過翻印度(百里香)

性交轉運

陳耀(洪興)

李彩華 (香港海鮮聯合總會主席)

張飛 字翼德
關羽 字雲長
劉備 字玄德

黃致豪 字長興

人地復古都唔得

利物浦（無冠）

本身已經唔多人識 改埋名更加無人識
同唯萎一樣

本來叫李詩韻

撕華係佢阿嫲改

笑撚死

周瑜(自官緊）

佢係圈中名duck
大隻大碌

好似係

搞到Captain Nancy都好亂
有一集叫佢長興
另一集又叫返致豪

陳詠謙（節錄）

啊媽睇睇下問我邊個致豪
我話咪黃長興 咁多個電視劇員
我點會記得哂佢地d別名 改名

理鳩佢叫咩 睇靚家燕姐

王菲的孤寂 (多麼孤寂)

合興
和興
成興
明興
盛興
高興?

習近平(雜種)

人地想點出又關你事

洪興
黃興
黑興
葉玉卿

林鄭 (月娥)

從佢個名得到靈感

我叫黃致豪，你可以叫我長興

黃鴨仔(兩兄弟)

薛家燕({-;-})

郭富強(城)

杜sir(恒大)

號越南居士

四十歲（0仔）

蘇豪（感覺）

出道後改藝名好似暫時未試過大紅大紫

王菲 (靖雯)

扮古人
黃致豪 字長興

個節目叫咩名

抄我名

依家知長興咩料啦

家燕姐叫佢新名
但李居明家唔知李丞責仲係咁叫佢長興

黃致豪 字長興

孫中山 字逸仙

可能佢身份證真係改咁呢
全名黃致豪長興

btw (長興)真係...成個黑社會字頭咁

黃長發(長興)

佢想學 d rapper咁，黃致豪aka長興

好好笑

應該係tvb要出返等人知佢乜水者

Btw依家做咩咁多人改名

47歲 字破產?

李勞毛(你老母)

收風

樓上

佢兩兄弟出道咁耐都仲好似弱智咁樣

讀恒大（又如何）

笑撚到

唔好講大紅大紫 九成都係愈黎愈霉
雨僑 周麗淇 鍾欣潼 李詩韻

梁烈唯（勁廢）

許志安（杜德偉）

G Hole

肥屍（葉玉卿）

重睇TVB

你都有重睇TVB既習慣？
睇下有咩值得重睇囉
例如開心速遞大小姐啲集數幾搞笑我都會重溫返

Sweet Dreams (Are Made of This)

周勵(麗)淇

李司華覓腸

Joyce Cheng (@princejoyce)

好醒呀

屌你, 黑社會咩 ,長興

霸王大相公(馬鳩)

支那（蝗蟲）

重先係正字, 仲係錯別字

霸王大相公（馬鳩）

塊面歪晒嘅

鍾欣潼(桐)(狄珊)(嘉勵)

郭偉亮(太興)

仲🔥緊

阿歷斯山齊士（神魔合一）

鴨王

佢正過佢細佬

棋靈王（鮑姐）

長興（致豪）又黎了

安德專 (大王)

老納（已切）

連尼住(肥絲)

UST南亞仔 (性罪犯)

好笑過個post

梁烈唯(勁廢)

連登仔（金鐘m記）

其實應該點讀佢個名？
黃致豪 開括弧長興刪括弧？

黃長發(長安)(長亨)(長康)

藝名係李詩韻
但原名係消化。。。

咩消化

silva

屌你(老母)

7夠未？
話我7字錯啊笨 dllm

夏志明（山竹）

梁烈唯(垃圾)

笑到仆街

小學雞?